約咗摩連奴出街食飯

貼麻友圖賀賀佢？

幾時吹爆

麻友係雞

中間果件邊係麻友牙

咪一樣係雞

洗樓㩒鐘仔開門貢既樣

Yes 佢好鐘意nigger

摩狗食慣屎的

果件真係雞黎
仲要係又肥又醜既雞

𨳒你老母，咁都搵到位入

摩連奴：輸波才出街食飯

【體育】車路士領隊摩連奴表示，沒有贏波外出食飯慶祝習慣，反而有輸波外出晚宴情況，因為這才證明他不是一個逃避失敗的人。

米能抵毀啦
是咪想我今晚𨳒到你落唔到床

不過呢張麻友好打意

前日條仆街仔俾我𨳒到佢射咗

你比我口爆

我來自德成

唔洗考慮 1000即入

同佢食咗大快活

G

又可以同Daddy出街jar jar聲

英超曼聯又輸一場